85全民罷工(4)

所以公務員 地鐵職員 學生 所有人 我求你地真係罷工！
所以公務員 地鐵職員 學生 所有人 我求你地真係罷工！(2)

85全民罷工(3)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
抗爭左個半月，我地次次都有手足比人拉，今日港島西又有幾十個前線比人拉，真係好撚心痛，再咁落去我地愈黎愈少前線，裝備又唔夠狗打，真係唔係辦法！

除左出黎勇武打交，我地另一個和理非方法就係三罷！

之前講左幾次三罷都唔成功，
今次 我求你地真係罷一次工得唔得？

公務員，你地係政府運作嘅重要齒輪，無左你地呢個政府就會運作唔到，只要夠齊心，你地就係呢個運動最重要嘅談判籌碼！

地鐵職員，你地都係，你地唔返工，再加埋不合作運動，地鐵就會癱瘓，呢個社會都會大亂！

其餘所有人，請你地都參與罷工罷課！支持公務員同地鐵職員，一齊癱瘓香港，比壓力林鄭，前線已經犧牲左好多，如果你地連咁和平嘅罷工都做唔到，對唔對得住次次都攞命出黎搏嘅手足？？？

罷工，你可能會無左份工，但唔罷，你就會無左香港呢個屋企！

Freedom is not free，我求你地，一齊光復香港！

我呢個POST會長期置頂，作用係令大家知道有85罷工，至於討論請轉至你地既玉步到唔同既罷工POST到討論
希望大家可以將85罷工所有有關既文宣圖集中係呢個POST到出黎
等用圖片模式既朋友可以睇到
我推POST小子會推到去85
大家快撚D響應

全民響應85罷工
光復香港 時代革命

推

全民響應85罷工
光復香港 時代革命

[文宣長文] 全城罷工，反對送中，五大訴求，竭力追究

支持

罷工

8.5全民罷工

8.5去旅行

一齊唔返工

push

Push

我會罷工

8月5日全民三罷

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

我無野講

香港中文大學員工員工總會響應罷工！

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山

85858585

V

樓主用bot推

我要罷工